文宣組俾人起底啊！

麻煩幫下手report 🙏🏻🙏🏻

文宣俾人起底！！

似係藍絲亂鳩咁點相喎...

Btw reported

push

佢點證明tg個人就係fb嗰個人？
不過照report先

有手足話事件因爲tg link左電話號碼，
另外，如果對方save左你電話，都會顯示tg ac ，
增加左洩漏個人資料嘅風險 ！

希望文宣可以幫手再呼籲下要tg用太空卡！！
同埋唔好link 電話號碼落fb 等等有關網絡安全嘅資訊🙏🏻🙏🏻🙏🏻

保護手足！😭😭😭 好緊要
買多張卡好易架乍！唔好懶
用太空卡開完tg ac
電話可以換番本來電話卡for 其他app
唔洗分兩部電話

肯定亂咁黎啦 屌 藍絲on99 順手report埋
唔該你地facebook at ig ar 較曬Private ar 啲人冇腦 亂咁比人點相都唔係幾好

點都Report 咗先

[821]教大家Telegram, ig, fb, whatsapp etc點樣真正隱藏自己身份！！！

Report 了

好撚嬲 講咗幾多次太空卡

香港電影欠香港人一場革命